留意到反雲黨已經消失左

反足成季
最後雲爺爺一場就ko哂你班垃圾

邪不能勝正

加力

迷雲收皮啦

雲加

7奪足總杯

加力子出黎攞尾彩牙

拎個飛機杯又可以轉剩視線
電叻又贏

反雲乏術

cctvb突然直播,袁文傑"電叻"空降,摩西斯紅牌,藍斯反擊,贏左英超冠軍,捧盃氣氛好似歐聯咁,直頭係史詩式劇本

唔反雲啦!

全港700萬人見證雲加技術性擊倒干地同反雲黨

仲有英國王子